又放黑社會走

望撚住由佢走

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

sorry 唔係好識up 片

推

一連

唉

二連

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

又係咁

屌跟本就係同一班人

係勾結, 合作

屌

唔可以習慣

十連再推

藍絲話咩其他國家都有黑暗面 我屌你老母 依家啲黑警黑暗面都擺哂上枱 你吹我呀咁樣 黑警 你老母個閪一定好臭呀

交更啫

三連

唔怪得d市民嬲到上前包圍警察詢問
不過比失控警員開槍驅散

勇武/前線/first aid/街坊 比人爆頭.爆眼.斬斷手腳筋.昏迷黑警無即時送院.警署酷刑致骨折.爆牙咩都有

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒黑警保護福建國斬人
炒黑警anti humanity, 稱呼示威者為曱甴
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細12歲，比人拉入警署受過咩酷刑，被人性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，要互幫，所以希望大家可以幫幫手，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

四連

警黑合作

呢啲唔係新聞了

舉國旗係咪殺人都得

不能習慣

係咪咁樣都可以唔理

係咪又要靠自己

警黑 幾 FAN 台
黑蛇集團已經習以為常了吧

警黑合作又一證據
拎住鐵通跑過都冇事

善良的槍，永遠唔會對準黑社會
只會向市民而開

team black 做野 ,同事黎緊係啦

咁樣就唔撚理

舉旗大撚哂？

下次都照咁做

share 出去

俾多d人睇到

屌佢老母

真係垃圾黎

香港警察
社會垃圾

推
屌佢老母幾撚時解散警隊

已back up